是靚午 自家製肉醬撈麵

🤮

又食爛屎？

上海麵嗎

非

印仔今日唔洗返工?

未見過人咁鐘意食爛屎

已負評 滷肉又唔似

rubbish

不洗

用粗身麵會好食d

印仔仲有home office 真好

拉麵

啱啱屙咗堆爛屎同你呢個差唔多

好味的

定仔嘔出黎的？

小妹食依d...

很好味

小妹狗一般進食

很可愛

post 屎，拉

見到有啲肚痛添